其實我覺得塞好過掉磚，又唔會傷到路人，又唔可扔吹淚彈

一樣會比狗追